超血腥恐怖遊戲《痛苦地獄Agony》將於5/29於PS4平台上推出！

據了解，PS4 之遊戲版本會稍作修飾，刪減部份血腥和裸露元素，而PC版本則會透過PATCH解放所有元素，驚嚇度爆棚。

Source：

連結內容含有血腥、怪奇、暴力元素請慎入

之前有宣佈過延期的《苦痛地獄Agony》
今日正式宣佈將於5/29在PS4/XBO/PC上發售
要特別注意得是版本的差別
在家用主機的版本是經過修飾過得較不血腥的版本
PC版本開發者會另外放個無修正版本的Patch給玩家選擇使用
會增加這個限制主要是開發商想在分級上通過原先設定的目標（應該是M級）
然而當初的版本有刑求、裸露、血腥等畫面
因此毫無疑問會是列在AO等級
我想這也是當初3/30發售跳票的原因之一

發售日公開預告

官方實機遊玩影片

網民回應

稀哩嘩啦なUiKen ：

這邊做個解釋為什麼PC版會跟家機版比較不一樣好了(也牽扯到延期的原因)

根據官方自己的進度報告，原先的版本分級是屬於AO(Audlt Only)，也就是成人限定，在這個分級的遊戲＂只能＂出在PC上，為了達成3平台都能上架，所以官方不得不把遊戲內容做刪減來降低分級標準，為了把遊戲內容刪減到家機平台也能上架的標準，在刪減的選擇需要花上不少時間，所以原先的日期跳票
(以上都是官方的進度報告裡的)

另外...Patch、Patch、Patch，感覺很重要所以說個3次好了

ハレンチ・von・ヤロウ：

「AO只能出PC上」是商業因素，不是硬性規定
SONY,MS,任天堂,Valve為了維護品牌形象，會拒絕販賣AO遊戲
如果你能避開這些公司的平台，獨立販售也不會有法律上的問題
只不過銷售管道有限就較難賺錢
但是也有例外
像是GTA:SA就曾經因為Hot Coffee事件而被列為AO遊戲
當時SONY沒有阻止遊戲繼續販賣
Rockstar給零售店兩個選擇
一個是補上AO貼紙繼續賣，不然可以退貨
遊戲夠熱門就還是會有店家敢進貨販賣

Peace：

我在他們的kickstarter看到他們說
贊助者會有獨家更新 不論是PC PS4 XBOX 都可以玩到『完整版』
PC我可以理解補丁更新 那PS4平台要用什麼方式讓只有特定PSN ID取得更新或DLC？？

21:9 1440p curved mon with 1080ti AMD 1800x is ready

玩pc版是常識吧